【DC又贏】神奇女俠祝64願望成真

【DC又贏】神奇女俠祝6月4日願望成真

6月4日

DC

Marvel 9成連morbius都唔敢上，驚傷害中國人民感情

Morbius係sony拍

之前張future is young雖然最後del左
但係張相真係j左我好耐

六月四日有咩願望要成真

WW1989

dc係手足黎

日曆不存在嘅日子

6月3日翌日

幅poster咁鬼核突既

有冇手足幫手改圖
1984改做1989

1989

1989 64

多謝手足
係時候拎出去做文宣

反共先鋒

做乜變左黃金聖鬥士？

大奶

推俾支那小粉紅睇